台灣暫停三款華為手機銷售 因時區設定有損尊嚴

台灣暫停內地電訊設備生產商華為三款手機的銷售，指手機內的時區選擇，把台灣顯示為「台灣.中國」。
台灣通訊傳播委員會在網頁表示，鑒於近日有網絡消息指出，部分手機之通訊錄、時區等關於「台灣」的標示，有與事實不符，甚或有損台灣尊嚴的情況，委員會已即採嚴正措施，要求生產業儘快回復原有標示，並由即日起，手機及平板等產品，申請認證時有關「台灣」標示之設定須正確顯示，否則將撤銷相關的認證。
當地代理表示，將與華為商討。

直接禁左華為啦

咁iphone呢可能台灣版無問題

有分別咩

叫美國禁燃埋佢

呢下絕用支共果招對付番佢

咁如果「台灣.中華民國」呢